華碩zenfone3 ZE552KL 5.5吋用家入

手痕買多左個case 最後諗過都係透明手質最好 呢款係全新 5.5吋 迷彩軟套四角防撞
$60蚊 面交/郵寄 計埋運費無賺錢
telegram: swaggerrrrs

推